［Live］出發去台北

十點鐘起飛，而家坐係架機上面
離開香港玩幾日，有無巴絲想睇直播？

去邊度玩呀

單機去？

無

留名，影多d野食相分享下

落機了講講岩岩程機先
搭國泰班機，一起飛無耐好快就派飛機餐，
今日早餐係叉燒包同埋一塊餅仲有一包野飲，
係唔好食既

同時都睇下戲咁啦，不過好少新戲
又或者唔岩我口味啦，最後是但揀左套古天樂既戲黎睇，
但航程太短都睇唔哂，唯有分開下半part回程再睇
落機後去左拎sim卡，同埋atm禁錢，過程都順利。
而家係機場捷運坐緊去西門町了，今次旅程book左abnb，不過三點鐘先check in得，所以到西門町前應該會去台北車站地下街鳩行下先。

岩岩落機未有野影，遲d會多d圖

同埋捷運而家隔離坐左兩個韓妹好鬼靚女

重點行程會係浸溫泉當然仲有好多精彩項目

留名

同連登仔一齊去

我出緊發去台中 過兩日先黎台北 睇下撞唔撞到樓主

今日台北天氣麻麻
landing果陣要穿過好大舊烏雲，
落到地面仲落埋雨，
唔知到時你黎到會唔會好D呢

星期六到台北 樓主有興夜晚可以一齊去飲／蒲

不了

係機場捷運落車之後，喺台北車站地下街行左一陣，
嗰度條路好大好長，大到行唔晒，
不過啲嘢都係普通野冇乜好睇。
因為本身都想快啲去西門町，
所以好快就走左去搭捷運啦。

西門町係呢幾晚我住嘅地方，比大家睇下啦

個廳同廁所都滿意，地方都大既
有位放下野仲有張書台咁。

放完行李落左街，食左個好出名個和牛粒
都幾好食，今晚會再買。

而家留一留肚，去上引水產，
雖然我都唔係好想黎台灣但食日本野
但得番半日而想去既地方去唔到，所以唯有去行下。
不過而家都三點幾去到應該四點，希望到時仲有野食，
未賣哂啦。

和牛粒係邊間 幾吸引

上引 祝你好運， 我覺得好普通

間房幾靚喎 邊間黎

呢間，上網睇同埋西門町現場睇其實一街都係
食完咁耐到而家嗝氣都係成浸牛味

遲d俾名你，屋主話唔好同人講

我岩岩琴晚由台北番黎
和牛粒我沒食

邊度和牛
呢D骰仔牛全部都係標榜安格斯牛
實質全部都係合成牛既辣殺

西門町公仔店有保夾個D 咩咩二代 好難甩爪 預左保夾先夾到
反而沒保夾個D 好易夾

街邊野食係咁架啦邊夠老闆你識食

咁可惜一間都見唔到咩

應該唔夾啦，夾黎對我黎講都無9用

去完上引水產，其實真係街市黎，好細無乜野行。
可能係遲咗去嘅關係，冇晒海膽賣，少少失望，
求其買咗啲其他嘢食，有帶子串燒，
生蠔，蟹，壽司拼盤

串燒同蟹都係一般貨色，唔多好食，
我本身鍾意食生蠔，所以都OK，
跟住飽飽地所以將個壽司拼盤拎咗返屋企食。
但真係好撚難食，而家有一半唔想再食。

呢度5:00就開始天黑，依家6:30但個天已經黑晒，
而家坐喺床上面抖多陣，陣間應該會落去按摩鬆一鬆，
然後再喺西門町買啲宵夜，咁就係第一天了。

每次經過食到好飽 同埋200NT 都唔平

饒河夜市有檔賣光復香港貼紙
台北當代藝術館都有相關展覽
有興趣睇睇

下次去嘅時候睇睇先

你去邊個溫泉

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

昨天毒遊完台北4日 番左香港

岩岩西門町都見到有鋪頭有連儂牆同貼左支持香港

做咩係咁幫我答

岩岩去左按摩，舒服到訓著左
跟住西門町又買左幾袋垃圾番屋企做宵夜

而家一邊食一邊出post

食完就要早D休息聽日要跑行程

覺得d出國又周圍r FD 既人好搞笑

我都周圍r fd，r左好多台妹

識下朋友都幾好ar

R出面D FD都算,係連登到R 返香港人

去台灣一定要去嗰啲早餐店
好多都好好味

留名 過幾日都去

8月去過。回程果班機咁岩就係停飛之後一班機, 所以被迫逗留台灣多1日。
不過都有賺, 買左幾十蚊保險賠返幾百, 再正d既就係我老母同我大女免費由經濟艙升撚咗去商務 回程係長榮大機。咁岩我就係坐走廊位, 我已經縮埋左少少坐, 但啲空姐成日請我食菠蘿油, 請完我食重要同我講"bu姣ec", 雖然幾爽, 但搞到我都有啲"bu姣ec" 有幾個都幾靚, 重有一個非常岩我口味....

好味得黎重平撚到痴線。大大個漢堡3x台仔, 吞拿沙律+蛋3文治20台仔。1杯可樂5蚊台仔, 為番港幣$1.6....痴線

洪瑞珍啲三文治幾好味， 早餐食一件一流

開始掛住台灣了

推介巴打去花嘴廚房食早餐

邊度接摩？

其實㨂廉航係咪大家主流？

I enjoy visiting the Botanical Garden in Taiwan. In Summer the meadow is covered in beautiful summer flowers. In Spring, the meadow is blanketed with pretty spring flowers. In Autumn the meadow is a mass of lovely autumn flowers. In winter, beautiful winter flowers bloom in the meadow. In the fall, the meadow is covered with pretty fall flowers. Do you know how much of the earth's surface is covered by water? How much of the Amazon Rainforest is covered in mud?

繼光雞買一送一真好

我即興落樓下求其搵架炸
同埋暫時試得一間
所以介紹唔到邊間好

我係邊間平簡邊間， 2個鐘坐下就落機，又唔會想食飛機餐既，永遠想留個肚去當地食野

之前去都買咗 痴哂係尿袋同屋企 但記得唔好影相 攤主掛咗牌 不准拍攝

今晚番屋企再影俾你睇我都唔記得左咩名

今日好早就起身了，一落街西門町九成都未開門，
搵唔到巴打推介既三文治/早餐店，
得d小販推車仔果d係度，唯有食佢地。

我食左個蔥抓餅，本身唔鐘意食呢d成舊粉既野，
但見多人排隊同都算出名，就試試佢，
食落ok ge，都幾香口唔會淡茅茅，
同埋一個就夠哂飽

而家等緊巴士去瑞芳，不如大家估下我下一個行程係咩

睇呢個post好掛住台灣，但我新年先去，好耐呀

我都聽日去台北

台灣POST 留名支持

九份十分

個個都去台北

唔係個個上哂菁桐既火車，但我無上

西門 饒河 好多人講廣東話😂

基隆?

隻牛柳粒其實幾好食

加埋玫瑰鹽

好難唔好食

都錯

上回講到去瑞芳站，其實搭係去八斗子玩鐵道自行車。
途中係瑞芳站時大部分人都上哂去十分果架車，
月台就剩番我同埋五個來自高雄既大媽

大媽叫我幫佢地影相，影完吹下水發現大家都係去玩鐵道自行車，
咁就結伴一齊上路啦。高雄大媽好熱情仲好好人，
見我拎住支野係咁拍片，
就讓左個火車頭位我坐
其實佢地都係第一次搭呢條線玩。
下面係火車頭位影既相

好快就到左八斗子，
大家一齊影下火車影下海跟住就到左預約時間。

準備上車

跟住踩左三四個字就完，同大媽加左個line，
做左好友又可以sd番大家d相出黎

陳同佳2.0

好睇既話俾個正皮支持下

我都諗住去踩
但係一個人報會唔會迫你同個唔識既人一架車

好大機會，因為現場應該都有人等候補，
今次我結識左五個大媽嘛，所以岩岩好六個
我同大媽算早到排最前面，分三架車，
佢地又俾左我坐第一架，景觀開揚好多

要同人坐不了

係，次次去都會食

push

玩得好開心未得閒更新

你買邊間保險呀？

6月去左5日 個和牛粒食左3次

台灣啲繼光香香雞特別好味

去猴桐玩完貓，坐完個小火車入礦洞出番黎遲左三分鐘
趕唔切搭火車去菁桐

琴日食到飽今日都無咩意慾再掃街

大媽 定人妻熟女

人妻熟女仲有佢對孖女

係猴桐9hea緊

我下星期去
見到天氣預報話日日落雨

好似話過左六日之後勁冬 帶多D衫

下星期去，落雨可以有咩搞？

去網吧

樓主間民宿好似幾好 想問咩名？thanks
30/12-3/1去台北但仲未搵到酒店民宿
好多都冇曬

八斗子？踩單車

參觀下d連儂牆
如果有台灣人問你係咪香港人就同佢傾下計
支持我地既就多謝佢地

有冇人依家係台北

巴打我到左台北啦終於 有冇人一齊去連儂牆

我都喺台北啊！連儂牆喺邊個位？可以去望下

飛機餐好死既啫,只要唔係餓撚住既就冇所謂,去撚到台北大把好野食,1個胃都唔夠裝去桃園又好快,唔洗舒服只要唔係唔舒服就得。起飛,隔一陣就出餐收餐,督下飛機椅背幾鋪麻雀就話即將降落
不過我最近呢2次搭飛機都幾撚正,今次就遇香港停升降, 上次就遇打風走唔到, 送香格里拉一晚, 痴L線

中國平安, 不過唔係我買, 我亦冇得出聲, 我只係負責帶個人去

咁撚好 上次喺台灣返嚟等候補機位
等左成五個幾鐘
得D餐券去食嘢

台北12月係雨季
又濕又凍

我黎左兩日一滴雨都冇

火焰骰子牛？

咁多位去過台北巴絲
有野想請教下
過2個星期會去台北 走個班機會係朝早8點 知道有通宵巴士去機場
大家覺得走個晚book唔book間青旅床位 但又好似訓左無幾個鐘
定係hea到晚上11點幾12點先再巴士去機場訓好

瞓機場算啦

我會book青旅 少少錢 ，飲杯野都冇

留名睇連儂牆

之前咪話強國人唔比去台灣
依家多唔多強國人？

都係講國語唔識分係咪強國
不過好多韓國人

感覺係少左
去十份日本人多過大陸人
但都仲有大陸人

對上個次10月去
最多係香港人
之後日本人
韓國人
菲律賓人
支那人得幾個

仲出唔出

獨遊4日6號走，有冇巴打⋯⋯

好似無乜人想睇

想睇